頭先坐89去沙田個絲打真係好索

又蹺腳又伸長隻腳黎搞到我都怕羞左

hello moto

伯母隻腳都係

我係不孝子

死撚左佢啦你

圖

伯母又蹺腳又伸長隻腳黎搞到我都怕羞左
最後仲比我中出埋

伯母放題